[古天奴筆錢都未用晒] 史上第二最貴：祖雲達斯準備兩億歐元購沙拿

《天空體育》消息指，意甲班霸祖雲達斯對利物浦翼鋒沙拿 (Mohamed Salah) 志在必得，準備以超過兩億歐元 (約合1.75億鎊) 進行收購，有望令他成為史上第二最高轉會費球員，僅次於巴黎聖日耳門的尼馬。

《天空體育》阿拉伯新聞組周二報道，祖雲達斯願在夏季斥資超過兩億歐元，以求取得沙拿加盟。報道指祖記高層已徵詢過隊中首席球星C朗的意見，獲得對方同意進行這次重要的收購行動。

報道未有提及紅軍及沙拿本人的意向，但如果這名上季英超的首席射手願意加入斑馬兵團，轉會費將超越麥巴比由摩納哥轉投巴黎聖日耳門的1.8億歐元，只稍低於尼馬所造的2.2億歐元世界紀錄，成為全球第二最貴的球員簽約。

據《足球先生》報道，祖雲達斯動用天價求購沙拿，目的是為了取代可能於今夏離隊的阿根廷國腳迪巴拿 (Paolo Dybala)。《阿斯報》昨日報道，皇馬在夏季將以1.2億歐元購買迪巴拿。如果這兩單轉會屬實，勢必引起哄動轉會市場的連鎖效應。

現年26歲的沙拿在意甲早已證明實力，在效力車路士期間，曾先後被外借至費倫天拿及羅馬，其中在羅馬效力時尤其出色，不但被球隊正式買斷，更獲選為全隊最佳球員。

在之後的一季，沙拿在意甲上陣31場，射入15球，隨即被利物浦以破球會紀錄的4,200萬歐元 (另加附加條款) 拿下，紅軍一度被質疑出價過高，但沙拿很快就以表現來證明物有所值，把所有批評化為掌聲。

乞衣隊 唔係 免簽嫁咩

有睇沙拿踢波就知 有價好賣

我有無睇錯

2億買沙拿
仲要係祖記出錢

戴巴拿走得

祖記大把錢啦，要買一定買到
問題係佢地肯唔肯比

戴巴拿勁過沙拿啦

利記呢鋪發達

祖記拎戴巴拿加錢同我利換咪諗下囉

兩億想要左腳定右腳？

我覺得分分鐘會如果祖真係要買

直接Dybala加錢換ok?

乞衣隊 會肯出錢?

Salah 搏 12 碼俾阿朗射

轉左揸fit人啦

戴巴拿加錢換就可以諗下

死咗都有人簽

無問題，直接用戴巴拿換啦

依件唔死無用

有冇咁多錢牙

如果依單野deal左真係痴線
講緊利物浦又係低價入高價放
4千幾萬 轉一轉手變左2億

之後又去修咸頓物色新人

Fsg又贏

而家改去羅馬啦

士巴拿加錢換我舉腳贊成

得兩億只會比FSG買遊艇 不了

意假有VAR...Salah冇咁容易插到水呃12碼

有var先易呀

《天空體育》阿拉伯新聞組周二報道，祖雲達斯願在夏季斥資超過兩億歐元，以求取得沙拿加盟。報道指祖記高層已徵詢過隊中首席球星C朗的意見，獲得對方同意進行這次重要的收購行動。

要徵詢牙朗意見
控制球會轉會 真球霸

仲買人？
梗係買遊艇先啦

蛆真係岸鳩到無朋友，專收買垃圾

1億買33歲老野叫乞?

1.2億都咪撚賣大巴啦，明日之星根本唔止呢個價！
咁有錢，留住大巴拿就有前途

我都睇到 笑左 係問都問基亞連尼啦 大佬人地隊長黎

有價好賣

大巴拿同球王相衝

你都就快落去

嗰隊祖記喎

今年戴巴拿廢到ON9 佢先係有價好賣

兩億真係發達

話時話祖記呢幾年做乜咁撚有錢

巴塞要買 icardi 問都唔駛問美斯囉
攪到人國家隊都冇得踢 呢d 先係真球霸

一講牙朗又講美斯 轉移視線
美斯同伊卡迪咁fd其實關佢咩事？

買完C7又買沙拿?
FFP係咪已經名存實亡

四隻腳

賣沙拿，買番古天奴